【多圖】「最靚女主播」丘靜雯又曬比堅尼靚相：夏天真的來了

在now TV任職的丘靜雯（Nicole）有「最靚女主播」之稱，平時她經常在個人IG分享個人靚相，又不時會上載一些做瑜伽的大曬女性曲線。去年她曾分享過一輯比堅尼靚相而引來熱話，更有不少網友到各大討論區貼圖熱議，最近天氣轉熱，Nicole亦隨即發功，分享了兩張穿上泳裝的靚相，並留言謂：「夏天真的來了~今年唔知仲有冇得陽光與海灘呢」，網友都大聲讚好，還有網民打趣留言：「強力建議now 報新聞穿水著（着）」。

好想奶爆佢塊閪
一路奶一路俾佢閪臉

佢又係好正

負評個啲應該係睇開cctvb

波仔細細咁一隻手啱啱好

邊撚到靚呀屌你老母

佢都唔靚

好想俾佢閪口閪面

馬面

西臉係賣點 好靚

一笑就唔得，一定要西面先正

我覺得笑都好靚

希望佢多啲po相 唔使驚啲haters!

個個hater擺明痴線
仲作左首詩鬧人臭雞

ig post有人挑機

post 下靚相都話人臭雞

咪係...乜咁惡架咩

唔知佢隻鮑有無毛

身形幾fit

google佢張張相都閪面

咁先正

似黑森林

佢係咪未食早餐
個肚咁凹既